---
title: 'Cung cấp đồ gỗ thành phẩm'
imageLink: 'https://nhagoanphu.com/image/catalog/mau-nha-go/nha-tho-tu-duong/NTD-01/nha-tu-duong-2.jpg'
---

### Thiết kế và thi công không gian thờ

Với tôn chỉ hoạt động là “ Kiến tạo ngôi nhà Việt ! “ Nhà gỗ Ba Miền cam kết cung cấp các sản phẩm nội thất gỗ chất lượng cao và được chế tác từ các bàn tay thợ lành nghề được tuyển chọn kỹ càng trên khắp các làng nghề truyền thống của Việt Nam. https://nhagobamien.vn/ mong muốn mang đến cho Quý khách hàng có những giây, phút, năm, tháng thoải mái sống trong ngôi nhà yêu quí của mình trọn vẹn hơn bằng các sản phẩm được nghiên cứu, chọn lọc, mang phong cách thuần Việt và đậm nét văn hoá Việt.

Nhằm đáp ứng và thỏa mãn tốt nhu cầu của khách hàng nhà gỗ Ba Miền đã cho ra đời các sản phẩm rất tinh túy về kiểu dáng, hoa văn cũng như chất liệu. Hiện nay các Showroom của nhà gỗ Ba Miền ( Thuộc trung tâm nội thất BAMIEN ) luôn có sẵn các sản phẩm mẫu mã đa dạng, đã hoàn thành như:

Nội thất thờ cúng:

-   Tủ thờ
-   Bàn thờ
-   Trang thờ
-   Tượng thờ
-   Và rất nhiều sản phẩm thờ cúng khác …

![Error while loading image](https://drive.google.com/thumbnail?id=1uXCrz8ImKRTiTJTelSP75CGQCnjF8fTe 'Ảnh minh họa')

-   Nội thất gỗ gia đình
-   -Bàn ghế
-   -Giường
-   -Tủ quần áo
-   -Tủ trưng bày
-   -Và rất nhiều sản phẩm bằng gỗ đã hoàn thiện khác….

-   Vậy một câu hỏi được đặt ra là Bạn nên mua đồ gỗ ở đâu?
    Thông thường thì bạn sống ở đâu bạn sẽ mua hàng ở đó, tâm lý mua hàng là phải được ngắm, được sờ tận tay những món đồ định mua. Nếu bạn chọn mua hàng online và nhận hàng tại nhà thì ngoài chất lượng sản phẩm bạn nên quan tâm đến một vài yếu tố sau: Địa chỉ có rõ ràng không, gửi hàng bằng hình thức nào? có nhận đổi trả hàng hóa không, chính sách bảo hành thế nào …..
    Đến với thương hiệu đồ gỗ ANPHUCO Quý khách sẽ lựa chọn được sản phẩm ưng ý với chất lượng sản phẩm cao, độ tinh tế sắc nét của sản phẩm với nhiều kiểu dáng, mầu sắc phong phú, dịch vụ bán hàng tận tình chu đáo.
    Bạn có thể đặt mua các sản phẩm đồ gỗ trên hệ thống bán hàng của trung tâm nội thất ANPHUCO ngay tại website:https://noithatanphuco.com/.
    ![Error while loading image](https://drive.google.com/thumbnail?id=1FkMvnr08-Wtp6SKtvxw5K-aYeB_2joR1 'Ảnh minh họa')
    ![Error while loading image](https://drive.google.com/thumbnail?id=1xNijD3p3yf7tfC3QoH-793TtAjyKgZt8 'Ảnh minh họa')
-   1- Liên hệ đặt hàng
    Quý khách truy cập vào trang website: https://noithatanphuco.com/ để xem thông tin về sản phẩm, sau khi quý khách đã lựa chọn được sản phẩm ưng ý có thể đặt hàng trực tiếp trên website bằng cách click vào nút mua hàng và làm theo hướng dẫn. Quý khách cũng có thể đặt hàng thông qua hệ thống email, số điện thoại ở phần liên hệ.

-   2- Phương thức thanh toán đơn hàng
    Hiện nay Nội thất ANPHUCO đang áp dụng các hình thức thanh toán dưới đây:
-   1 – Thanh toán bằng tiền mặt tại hệ thống bán hàng của Nội thất ANPHUCO:
-   2 – Thanh toán bằng tiền mặt tại địa chỉ nhận hàng:
-   3 – Thanh toán bằng thẻ qua máy cà thẻ.
-   4 - Chuyển khoản ngân hàng:

-   3 – Vận chuyển
-   3.2.1- Vận chuyển và lắp đặt miễn phí ( CS có thể thay đổi )
-   -Vận chuyển và lắp đặt miễn phí miễn phí khu vực sau: Thành phố Hồ Chí Minh.
-   -Với những mặt hàng, sản phẩm có sẵn cửa hàng sẽ giao hàng ngay sau khi nhận được thông tin thanh toán đơn hàng hoàn thành. Chi phí vận chuyển giao hàng và lắp đặt là miễn phí. Nếu Quý khách phát hiện nhân viên giao hàng thu thêm bất kỳ một khoản chi phí phát sinh nào vui lòng phản ánh ngay với Trung tâm Nội thất ANPHUCO để được giải quyết và bồi thường kịp thời qua số điện thoại: 1900.55.88.05 hoặc:08.7300.83.88 ( Trong giờ hành chính ) or: 0932.112.365 ( Ngoài giờ hành chính )
-   -Tổng giá trị đơn hàng phải lớn hơn 500.000 VNĐ
-   -Thời gian giao hàng: Trung tâm Nội thất ANPHUCO sẽ giao hàng trước 17h đối với đơn hàng xác nhận thanh toán trước 10h sáng. Giao trước 12h ngày hôm sau đối với đơn hàng xác nhận hoàn thành thanh toán sau 12h.
-   3.2.2- Vận chuyển có tính phí:
-   -Vận chuyển có tính phí các khu vực sau ngoài Thành phố Hồ Chí Minh ( Bao gồm tất cả các tỉnh thành và khu vực còn lại)
-   -Với những mặt hàng, sản phẩm có sẵn cửa hàng sẽ giao hàng ngay sau khi nhận được thông tin thanh toán đơn hàng hoàn thành.
-   -Chi phí vận chuyển giao hàng được hai bên thống nhất cho từng đơn hàng cụ thể.
-   Thời gian giao hàng: Từ 02 ngày đến 07 ngày làm việc.
-   -Tổng giá trị đơn hàng phải lớn hơn 500.000 VNĐ
-   -Thời gian giao hàng: Trung tâm Nội thất ANPHUCO sẽ giao hàng từ 2-7 ngày làm việc.

![Error while loading image](https://drive.google.com/thumbnail?id=1AxkXVSTaUtRg2JPanoiGvs7lrVMhYSBV 'Ảnh minh họa')
